NBA球隊經理和總裁出言撐香港 央視騰訊停播賽事〈蕭若元：蕭氏新聞台〉2019-10-08

NBA球隊經理和總裁出言撐香港 央視騰訊停播賽事〈蕭若元：蕭氏新聞台〉2019-10-08

NBA Opening Night in LA - pick T-Shirt design color